個樣生得童顏真係好慘

樣又細 身形又瘦削
D人成日以為我岩岩dse完
實際上我已經成3張野

人地以為我係中三雞 其實我已經year 1
利申171

柒就柒啦 唔關童顏事